夠鐘拎早兩個月笑大英祖國係日落廢國 保守黨奶共果D低B怨婦言論出黎鞭未

咩raab奶共

johnson又親中

仲有D咩labour執政可能會對中共強硬果類低智商政治BB班言論

歡迎提供貼堂

英國佬未要郁手打鳩你之前唔會好似donald trump咁放風

英國放風考慮對你強硬果一刻已經係全國決定要郁鳩你

好心成班兒登仔平時睇黎睇去香港果d立法會低階辯論就唔好跟車太貼

你既意見對光復香港好有用

廢國又點呀？而家批BNO做BC啦咩？

唔講以為自己轉左bc😂

成班幼幼